無辜褪衣被攝！「暗黑新垣結衣」辣秀深V碗公奶 粉全融化

現年23歲的日本寫真女星「高崎哉海」，不僅身材十分惹火，更因甜美臉蛋神似「鄉民老婆」新垣結衣，深受一票男粉絲愛戴。她近期為了拍攝雜誌封面再度褪去上衣，飽滿雙峰搭配無辜眼神讓網友忍不住大喊「受不了！」

擁有天使臉蛋、魔鬼身材的高崎哉海，曾在《Miss GENIC》和《Sanspo GoGo Queen》兩場選美比賽中奪得冠軍，網路聲量就此竄升。她除了外型出色外，就連個性也十分討喜，據了解，高崎哉海將選美贏得的大部分獎金都送給父母當作旅費，讓外界十分讚賞，好感度連升好幾階。

從照片可見，高崎哉海擅長在鏡頭面前擺出各種誘人姿勢，不管是濕著頭髮、肩帶滑落的無辜照，還是穿著蕾絲內衣擺出哭哭表情，畫面總能引人遐想。高崎哉海曾透露，如果有機會的話，希望自己能成為一名優秀女演員，目標是像新垣結衣一樣知名。

形象健康的她也大方透露，私下喜歡喝酒舒壓，每三天至少要喝一次，最近搬離爸媽家後，更能好好享受一個人在家暢飲，不過她自知酒量差，所以只是稍微喝幾杯，單純讓身體放鬆而已。

▲高崎哉海擁有誘人的童顏巨乳。（圖／翻攝自高崎哉海IG）

▲▼高崎哉海擅長在鏡頭面前擺出可愛表情。（圖／翻攝自高崎哉海IG）

▲▼高崎哉海夢想成為知名演員。（圖／翻攝自高崎哉海IG）

一般貨色

一見到飽滿雙峰即刻知唔會係結衣

唔好阿豬阿狗都結衣啦好唔好

對眼唔似結衣

呢啲款嘅女喺日本根本係量產
不過我奶

喺香港就變咗SSR

咁就又新垣結衣？

大把av女靚過佢

真定假架 65D得82胸 邊有咁勁肉量

普通qq架妹

好正

佢拍av都可能唔download

屌打那個了唷

咁又太誇

有波已經贏無波結衣幾條街

正過正版好撚多

正版好屈wo...

無反應

邊似結衣
利申一早follow左ig

國籍似

佢仲靚過結衣，結衣而家勁撚殘

好撚正丫 100分滿分

香港 同佢同lv嘅其實唔少
但同lv得黎又有波有腳 真係UR

呢個高質素

量產? 崇日都唔好崇到咁啦

都係園都正

粉紅bra個張睇得出唔大
肉量得70B-C到

lm

我係話日本啲所謂靚女都係呢種量產型
唔係日本量產到周地都係呢啲靚女

下海再叫我啦

好靚

有番號未？

暗黑版嘅意思唔係即係下左海

你呀媽都係結衣

邊度似。。。

正啊

sor,想屌

冇得頂呀，好想娶佢

關結衣bb咩事

邊忽似結衣

下左海再同我講

幾靚女 ig呢？

似結衣BB 唔撚係掛

靚係幾靚但一啲都唔似結衣囉屌

形象健康

都係暗黑小倉優子好啲

真係唔download, 唔睇?!

佢對波一睇就知谷出黎

佢的確係D 如果係咁
65係下胸圍
82係上胸圍
睇隔離post絲打教女人胸圍係上減下
計返佢係D
不過細到似B既D
65D個直徑太細
一般女人起碼70

阿豬阿狗都結衣

邊撚度似結衣

B嘅肉量都有咁大

唔似我老婆囉

以為係AV..

靚過結衣bb

呢兩張似整容前既橋本有菜

游B

seed

你睇佢上面粉紅色bra果張就知佢肉量其實唔大

睇呢兩張就知佢肉量唔多

個額好似好高

似上原亞衣多d